NOW有撐共節目

屌你老母痴撚線架個3條友

主持唔係撐
但個嘉賓舔到𠽌𠽌聲

咁都唔撐 問既野全帶有風向撐警 不停講對示威者不利既野 但無提過警方既野

其實之前有睇開，彭晴係瘋狂暗串啲撐警觀眾來電嘅
頭先佢都係婉轉咁問郭大狀

咩人都要請, phonein節目係咁

個律師就分明奶共 主持無恥就一定啦 扮中立屌佢老母

你睇唔到頭先主持問721個樣？定係我同你睇緊唔同節目？

主持人扮中立先係問題

一定要明奶到出汁先係奶共狗?

佢唔扮 如果勁黃 個節目點搞得成

咁主持人表面上要中立都正常喎